## Открытие модального окна
Чтобы открыть модальное окно, необходимо нажать на кнопку войти в правом верхнем углу главной страницы сайта.
## Способы регистрации  
После открытия модального окна нам сразу предложено зарегестироваться с помощью номера телефона, курсор стоит и можно сразу вводить номер. После ввода нужно нажать на кнопку "Получить код в СМС", после нажатия которой мы переходим в новое модальное окно.

Ниже расположена кнопка для входа по Сбер ID, при наведении на нее появляются границы кнопки, при нажатии всплывает новое модальное окно.

Если нажать на кнопку VK откроется новое окно для регистрации через соц. сеть вконтакте, также при нажатии на кнопку со значком @ мы переходим на почту.
## Чек-бокс 
При нажатии на чек-бокс "Хочу заказывать для бизнеса" переводится в состояние включено и появляется новая кнопка, если нажать на нее мы переходим в новое модальное окно.
Второй чек-бокс в нижней части модального окна уже с галочкой, если на нее нажать галочка отключается. Если нажать на выделенный зеленый цветом текст появится дополнительная информация.
## Гиперссылки 
Если навести текст выделенный зеленым цветом, появится подчеркивание, значит это гиперссылка, нажав на нее мы переходим на новое окно
## Закрытие модального окна
Чтобы закрыть модальное окно, необходимо либо нажать на иконку крестика в правой верхней части модального окна, либо нажать кнопку Esc на клавиатуре.

